[Tg] 秋天到之圍爐取暖group

天氣開始涼 開始空虛 寂寞 凍
新group 岩岩開暫時無人
預計group 30人左右 方便大家交流
所以想入group嘅 唔好諗啦

輕輕一推

有免費占卜

推

重新上線 只限一天 可免費為你占卜解憂